（科學實驗）Laser激光加放大鏡=火

聽日天水圍玩全日?

要好高功率laser先得
普通laser筆唔會著

What Happens if You Focus a 5W Laser With a Giant Magnifying Glass? Negative Kelvin Temperature!

有heat, 都要有fuel 同 oxygen ga

可唔可以射爆狗車條軚

我冇LASER 咁我買放大鏡比有LASER手足

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

大廈外牆 Graffiti都得?

咁點洗到?

遠的冇效

開錯台，應該去科學台

太陽能。

嘩

識轉彎

🔥🔥🔥

有無學physic，個焦點咁近，你想點火點解唔用火機？

光加熱 等於火